刷新 86 回复 321 关注

举报只看`#397838` **精品**5月之前 7-10 20:14:15

dz男，本来想稍微在洞里稍微总结一下男生的穿搭，发现总结不出来，就随便扯扯了，欢迎大家一起交流



`#2037674` 5月之前 7-10 20:14:42

[Alice] cy



`#2037676` 5月之前 7-10 20:15:24

[洞主] dz当年穿短袖，因为是棉质的，所以会越拉越长，建议晾晒的时候可以不从领子晾，从中间晾，这样衣服不会被拉长，把T恤穿成裙子看起来可能有点拉胯



`#2037682` 5月之前 7-10 20:16:19

[Bob] cy



`#2037685` 5月之前 7-10 20:16:29

[洞主] 从衣服上看的话，夏天我比较喜欢以短T恤和衬衫为主，衬衫可以是很薄的长袖，这个时候配长裤就好



`#2037688` 5月之前 7-10 20:16:55

[洞主] 衣服颜色尽量以浅色为主，如果颜色太深，比如说黑色可能会太热。裤子的话，除了正常的短裤，长裤如果穿牛仔的话，比较推荐浅色的



`#2037690` 5月之前 7-10 20:17:43

[洞主] 推荐一个穿T恤的方法，就是把前面塞进去。给大家找了一个小红书的视频。41 爱穿搭的肉爸发布了一篇小红书笔记，快来看吧！ 😆 vvDEBYePS0FgaVe 😆 http://xhslink.com/KieJkd，复制本条信息，打开【小红书】App查看精彩内容！



`#2037740` 5月之前 7-10 20:24:11

[洞主] 我个人比较喜欢穿衬衫，衬衫的话，夏天建议比较宽松的薄衬衫，塞进去的方法也很多。个人挺喜欢穿长袖的，推荐一种半塞的方法。当然这对衬衫的材质有点要求



`#2037751` 5月之前 7-10 20:25:49

[洞主] 在网上找了个塞的例子。https://bbs.hupu.com/37350914.html。这个人塞的没什么问题（所以塞的方法可以参考），但显然因为材质不适合这样穿



`#2037765` 5月之前 7-10 20:28:11

[洞主] 给大家推荐一款衬衫，这款衬衫很便宜，所以线头也很多，需要大家修剪一下，但是质量还行？是我这些年买过比较喜欢的衬衫了，也买了一些，也适合上面这种塞的方式



`#2037767` 5月之前 7-10 20:28:23

[洞主]

1.0嘻kUE5X8EA0XG啊 https://m.tb.cn/h.4DufyNr?sm=8de9eb 黑色衬衫男长袖韩版潮流痞帅气dk男士外套夏季薄款休闲男装白衬衣



`#2037793` 5月之前 7-10 20:32:52

[洞主] 裤子的话，建议大家穿宽松一些，别紧身裤了，不过这些年在学校看到的紧身裤也不多，不过我感觉学校的学生可能穿的裤子比较单一吧，就是很运动的裤子，额我觉得都是这种裤子可能看起来有点单一和不太精神



`#2037821` 5月之前 7-10 20:36:46

[洞主] 另外的话，稍微注意一下颜色搭配。这些年看过很离谱的搭配有上身蓝色长袖外套，下身深蓝色短裤。颜色一样不是不好，比如说一身白色、一身黑色也稍微ok一点，不过也不太推荐。颜色可以丰富一些，但是也别花里胡哨。可能比较多的是外面比里面的颜色深一些，下面可能比上面颜色深一些，但也不是绝对。如果不是特别有把握，穿衣服温和一些，别去挑战太难驾驭的颜色



`#2037832` 5月之前 7-10 20:38:33

[洞主] 另外再推荐一下鞋子，冬天稍微推荐一下马丁靴，个人很喜欢，也听过一些朋友说起，都觉得还不错



`#2037846` 5月之前 7-10 20:40:19

[洞主] 最后说一点，时尚的完成度不仅看脸，还要看身材，相对而言长得胖确实不太好穿衣服。长得胖的话，也有一些比如别穿横条纹以及别穿太浅色衣服的注意点，这一块了解不是很多



`#2037853` 5月之前 7-10 20:41:06

[洞主] 暂时写完了，想多写一些发现写不出来了，就到这一步了。以上都是一些个人想法了，欢迎大家交流以及以后想到再补充了



`#2037927` 5月之前 7-10 20:52:57

[洞主] 之后可能会用一些我以前买过的衣服当参考，如果在学校里面看到了同款那一定不是我



`#2038200` 5月之前 7-10 21:26:54

[Carol] cy



`#2038508` 5月之前 7-10 21:59:06

[洞主] 推荐一款夏季可能比较凉快的短袖衬衫。7.0！O7maX8xvQbv嘻https://m.tb.cn/h.4CoevAP?sm=a9b3bb 痞帅冰丝衬衫男短袖免烫夏季休闲五分薄款高级感宽松半袖中袖衬衣



`#2038541` 5月之前 7-10 22:03:09

[洞主] 一件我很喜欢的衬衫。9.0₤GrxsX8xDwDR£ https://m.tb.cn/h.4xIMduf?sm=6acc80 ~这个商品很不错，我还有一张【20】元，限量优惠I券送给你，快来看看！【GRAY bosie夏新款短袖衬衫男情侣拼接时尚宽松女休闲衬衣潮11076】



`#2039266` 5月之前 7-10 23:26:56

[洞主] 哇哦，靠着dz一个心情有点不好夜晚的碎碎念，竟然勉强挤进热榜了，有点成就感哈哈哈哈



`#2039283` 5月之前 7-10 23:29:03

[洞主] 一条我之前买过的裤子，觉得还行。个人买的浅蓝803。3.0信m0ViX8CytFm啊https://m.tb.cn/h.4y9utbx?sm=43405e 直筒宽松牛仔裤男春秋季2021新款韩版潮流九分休闲百搭修身潮裤子



`#2039290` 5月之前 7-10 23:29:39

[洞主] 从我推荐的东西也可以看出我对品牌和价格十分不敏感了，觉得好看就买（泪目）



`#2039596` 5月之前 7-11 0:07:46

[洞主] 平平无奇的纯白T恤，我会把它前面塞进裤子里，如果不想挑可以参考。0.0嘻kHgHX8xEfTw嘻 https://m.tb.cn/h.4CoUoWT?sm=7c7387 夏季潮流新疆纯棉纯色纯白百搭宽松情侣半袖短袖T恤男打底上衣服



`#2040090` 5月之前 7-11 1:09:40

[洞主] 睡前的一点建议。关于短裤的长度，我个人一直不喜欢超过膝盖的短裤，觉得不长不短的，比较热看起来也不精神。为了避免膝盖以上看起来那么不得体，大家买膝盖以上裤子的时候可以宽松一点，我觉得太紧个人觉得看起来有点文弱（这有可能是个人偏见了）



`#2040110` 5月之前 7-11 1:11:25

[洞主] 睡前热榜第五了，我好强！



`#2040822` 5月之前 7-11 9:02:45

[洞主] 一觉醒来热榜第三，更强了



`#2041258` 5月之前 7-11 10:19:52

[Dave] dznb



`#2041395` 5月之前 7-11 10:48:54

[Eve] 这篇树洞会不会导致校园内大量撞衫



`#2042220` 5月之前 7-11 12:51:53

[洞主] Re Eve: 我还没有推荐外套



`#2042289` 5月之前 7-11 13:04:32

[洞主] 给大家推荐一款腰带，还挺适合衣服塞进去露出来的那种。9.0信RMBTXj0aN6C嘻https://m.tb.cn/h.4xFAYxt?sm=b0dda9 金利来新款时尚蓝色双面编织皮带休闲百搭针扣男士腰带【惠】



`#2042440` 5月之前 7-11 13:28:19

[洞主] 男生希望看起来有活力一点可以考虑一下牛仔衣。春天的时候买的一件。0👈啊y097Xj0Ua2g啊 https://m.tb.cn/h.4DB74YD?sm=7a84da 美特斯邦威轻薄牛仔外套男韩版潮流新款春季宽松情侣衬衫式夹克男



`#2042493` 5月之前 7-11 13:38:40

[洞主] 热榜第二了，难以相信我这么强



`#2043573` 5月之前 7-11 16:30:23

[Francis] 看收藏量，都热榜第二了才这么点，怪不得干净的男生是真的难找



`#2043763` 5月之前 7-11 17:05:01

[洞主] Re Francis: 没看懂Francis什么意思



`#2043874` 5月之前 7-11 17:21:37

[洞主] 对了，我推荐这些衣服并不是说大家一定要买一样的，更多的是一种提醒，告诉大家可以有这种风格的衣服，也可以去尝试



`#2043880` 5月之前 7-11 17:23:06

[洞主] 最最最喜欢的一件风衣，穿上马丁靴好爽。7.0信gGRLXj11vg6，https://m.tb.cn/h.4xwq4uO?sm=8a8fb4 风衣男韩版潮流中长款帅气过膝外套英伦风秋冬季ins情侣呢子大衣



`#2043914` 5月之前 7-11 17:25:57

[洞主] 在我大一大二的时候，喜欢尝试各种各样的衣服，各种颜色的都有，红的绿的黄的蓝的灰的黑的白的等等都有，这一两年平和了很多。个人认为平和一点的颜色相对而言没那么容易踩雷



`#2043924` 5月之前 7-11 17:27:02

[洞主] 挺便宜的一条裤子，我买了好几件配各种衣服。4👈，UTHuXj1dYYu！https://m.tb.cn/h.4CHh76Y?sm=5fe70b 韩版休闲裤男修身西裤百搭直筒裤宽松九分裤小脚港风夏季薄款潮流



`#2043940` 5月之前 7-11 17:29:08

[Grace] ~test~



`#2043942` 5月之前 7-11 17:29:22

[洞主] 各位洞友如果希望自己夏天看起来文艺（不知道怎么描述）一点，可以考虑穿中袖。我前几年都是，这两年觉得有点难挑又回归短袖了



`#2043950` 5月之前 7-11 17:30:17

[洞主] Re Grace: Grace 是乱入了吗哈哈哈哈



`#2043970` 5月之前 7-11 17:32:40

[Grace] Re 洞主: 哈哈哈哈俺搞错咧打扰啦~



`#2044687` 5月之前 7-11 19:28:50

[洞主] 热榜第一、收藏超过100，我简直太太太太太太牛了



`#2045121` 5月之前 7-11 20:18:03

[洞主] 给精品了，我膨胀了，太牛了



`#2045179` 5月之前 7-11 20:27:25

[洞主] 一件我买来之后还缝了几针的呢子大衣，因为实在好看，就懒得退换货了。3.0微EfBdXjXdPwl， https://m.tb.cn/h.4ypaWeO?sm=b087a6 冬季新款韩版呢大衣男中长款宽松毛呢加厚情侣风衣呢子外套潮外衣



`#2045275` 5月之前 7-11 20:49:13

[Eve] Re Francis: xs，就是因为收藏量高才会上热榜第二好吧



`#2045822` 5月之前 7-11 22:20:47

[Hans] cy



`#2045920` 5月之前 7-11 22:33:48

[Isabella] dznb



`#2045963` 5月之前 7-11 22:39:46

[洞主] Re Isabella: 哈哈哈哈谢谢大家喜欢了



`#2046479` 5月之前 7-11 23:56:36

[Jason] 感觉dz的风格偏韩系，比较正经的帅。我个人感觉oversize的穿搭平时穿比较舒服随意，痞帅痞帅的，也可以考虑考虑



`#2047464` 5月之前 7-12 8:06:53

[Kate] 身材稍微有点壮的那种怎么穿搭呀，感觉不是瘦高的身材很难穿出形来



`#2047775` 5月之前 7-12 9:38:17

[洞主] Re Jason: 确实，我感觉Jason总结的很对了。我也很喜欢oversize的衣服，不过这一两年因为实习需要穿的比较正式，所以买的也少了，总的来说确实比较偏韩版和英伦？主要也是出于实习的考量，dz在咨询公司，所以穿着会要求稍微严肃一些



`#2047811` 5月之前 7-12 9:47:03

[洞主] Re Kate: 长得壮和长得胖区别还挺大的，dz因为比较瘦，所以很多时候会觉得衣服不太容易撑起来，如果壮一点话，把衣服撑起来还挺好



`#2047814` 5月之前 7-12 9:47:42

[洞主] Re Kate: 我之后也看看 发现合适的分享给Kate



`#2047821` 5月之前 7-12 9:49:55

[洞主] 这两年好像挺流行这种有根带子的裤子，这是我最近选的一条。1.0！slaOXjVUSDI哈https://m.tb.cn/h.4yIPuXn?sm=99cf18 西西里男装2021新款竖条纹休闲短裤男夏季外穿宽松薄款痞帅裤子



`#2047838` 5月之前 7-12 9:54:36

[洞主] 上面这条裤子，我会和GRAY bosie的衬衫配，衬衫全部塞进去，穿一双小白鞋，配一双长袜



`#2047840` 5月之前 7-12 9:55:23

[洞主] Re 洞主: GRAY bosie的衬衫在前面推荐过了



`#2047844` 5月之前 7-12 9:56:27

[Louis] 哇dz好棒！



`#2047850` 5月之前 7-12 9:57:28

[洞主] 有点特点但不算特别张扬的袜子。6.0微PtzhXjVhXvv微 https://m.tb.cn/h.4xXV9jD?sm=dab270 5双装 日系夏季街头风潮流男士中筒袜 个性印花学生运动袜子ins



`#2047855` 5月之前 7-12 9:58:11

[洞主] Re Louis: 谢谢Louis，以后尽量持续分享



`#2048037` 5月之前 7-12 10:41:05

[Margaret] cy！



`#2048281` 5月之前 7-12 11:37:54

[Nathan] Re 洞主: 我莫名感觉这样塞进去穿在普通人身上会显得比较邋遢，但是看图片又还好，不知道为什么



`#2048573` 5月之前 7-12 12:25:00

[洞主] Re Nathan: 哈哈哈哈下次可以试试。应该不算邋遢吧



`#2061204` 5月之前 7-13 23:17:04

[洞主] 这条裤子建议很瘦的人挑战。6👈嘻8DKQXjM1mc3哈 https://m.tb.cn/h.4yVu8Je?sm=0d9b4b 西装短裤男外穿宽松冰丝裤夏季薄款休闲裤子男士白色潮流五分西裤



`#2793315` 2月之前 10-25 21:34:02

[洞主] 一件我近期很喜欢的风衣：7啊么过到了在对学说年到看微 https://m.tb.cn/h.f4MfGeQ?sm=fa22d5 MRCYC 秋季过膝风衣男中长款双排扣宽松大衣韩版潮流休闲帅气外套



`#2793321` 2月之前 10-25 21:34:48

[洞主] 最近穿的一套很舒服的裤子：5嘻到后家然在对学年子中然， https://m.tb.cn/h.fU97FJG?sm=2e604e 裤子男韩版潮流直筒裤宽松垂坠感休闲裤男士西装裤男春秋冬款长裤



`#2793326` 2月之前 10-25 21:35:21

[洞主] 裤子觉得有点长的话卷一下裤脚精神一点



`#2793331` 2月之前 10-25 21:35:43

[洞主] 朴素的打底衫：7哈么自而一在对学国于以人， https://m.tb.cn/h.f5iF6fz?sm=49b22b ~这个商品很不错，我还有一张【50】元，限量优惠I券送给你，快来看看！【大赖FNI 韩版薄款纯色打底衫秋季男长袖宽松百搭T恤内搭上衣男装】



`#2793336` 2月之前 10-25 21:36:21

[洞主] 一件不对称的衬衫，有点厚：7啊起看于多在对学着人小都， https://m.tb.cn/h.f5iunWs?sm=2afd20 GUUKA撞色长袖衬衫男潮牌 林超泽同款日系嘻哈休闲格子衬衫男宽松



`#2793343` 2月之前 10-25 21:37:14

[洞主] 比较平平无奇的外套：1啊他那要人在对学着家个和啊 https://m.tb.cn/h.fU9R1zS?sm=c9dec0 ~唐狮2021春秋装新款外套男时尚拼接百搭连帽夹克潮流帅气宽松男装(~@ ~)



`#2793352` 2月之前 10-25 21:37:48

[洞主] 腰带很长的裤子：2哈么地小的在对学就我年而啊 https://m.tb.cn/h.ffkTH9y?sm=6dd819bosie Blue2021年夏季新品休闲直筒长裤男情侣简约时尚休闲裤子



`#2793367` 2月之前 10-25 21:39:12

[洞主] 一条很正式的腰带：7哈个人一国在对学着之下说信 https://m.tb.cn/h.f5iwUgZ?sm=177b9b ~这个商品很不错，我还有一张【30】元，限量优惠I券送给你，快来看看！【皮尔卡丹皮带男真皮自动扣商务男士腰带年轻人头层牛皮男式裤带潮】



`#2793383` 2月之前 10-25 21:41:01

[洞主] 一双我很喜欢的鞋子：4信下过看人在对学要个之好， https://m.tb.cn/h.fU98yO3?sm=2b7d06 [双11预售]李宁高帮板鞋男鞋2021秋冬新款新程小白鞋鞋子运动鞋



`#2793440` 2月之前 10-25 21:48:11

[洞主] 鞋子我觉得男生应该挺懂的 所以我也不额外推荐了 那双鞋子我挺喜欢



`#2793454` 2月之前 10-25 21:49:42

[洞主] 给大家分享一些我比较喜欢的店吧



`#2793470` 2月之前 10-25 21:51:48

[洞主] Bosie Agender给大家推荐过了 后面发现创始人是光华的 他家有个小王子系列挺出圈的



`#2793478` 2月之前 10-25 21:52:28

[洞主] GUUKA衬衫不错 打算再买几件他家毛衣



`#2793481` 2月之前 10-25 21:52:56

[洞主] 唐狮 应该比上面两个有名



`#2793527` 2月之前 10-25 21:57:34

[洞主] 像ZARA 优衣库 UR Jack&Jones gxg pull&bear都是很常见的了 虽然我不怎么买 以及我之前莫名其妙关注了rayshow wassup中国 大家可以去看看



`#2793534` 2月之前 10-25 21:58:48

[洞主] 非常非常朴素的羽绒服：4啊他会大后在对学能就会之！ https://m.tb.cn/h.fU9KQKm?sm=f8d731 90白鸭绒羽绒服男款冬季新款工装风外套短款拼色潮流加厚冬装



`#2793539` 2月之前 10-25 21:59:38

[洞主] 以前很喜欢这件，当时还会穿件毛衣 带条小围巾哈哈哈：0哈下家那她在对学去能以以嘻https://m.tb.cn/h.f4Mn35i?sm=dfe103 唐狮棉衣男短款冬季新款连帽工装面包服棉服学生宽松棉袄外套潮流



`#2793547` 2月之前 10-25 22:00:27

[洞主] 对了 关于鞋子前面磨损起皱 大家可以买个鞋盾 虽然不太舒服 但是确实有效



`#2793587` 2月之前 10-25 22:06:20

[Olivia] cz♂，感觉并不喜欢这种所谓的潮男审美。。。甚至还不如日本那种每个人都一模一样的工装好看



`#2793604` 2月之前 10-25 22:08:09

[洞主] Re Olivia: 可能确实不如他们好看 只是个人分享 以及每个人喜欢的东西不太一样 很正常的



`#2793620` 2月之前 10-25 22:09:51

[Olivia] Re 洞主: 但是感觉现在社会上很多人都喜欢这种😂确实是每个人审美不一样



`#2793632` 2月之前 10-25 22:11:29

[洞主] Re Olivia: 是滴 而且审美也在变化 可能过几年连我都不喜欢我现在喜欢的这些东西了 我现在分享也是个人兴趣 就是分享一下有什么类型的衣服 可以在哪里找到



 插入图片

 预览 发表